[求高手][單圖]可唔可以幫我整走個黑超佬

如題
小弟喺摩洛哥影咗張相都幾鍾意 ,
但就覺得個黑超佬喺搞到無哂mood
有無高手可以幫我整走佢啊

留名

幫下我啦

推推先

我改完圖都無人理, 唔陪你玩喇

我理㗎, 幫下我啦

佢真係好撚督眼督鼻

電話劣改，ok嗎?

唔洗唔該

我又想個背景豐富啲, 左右有啲黑邊

明白你嘅要求而重新製作

咁樣？

多得滯

唔多掂

藍眼